彩豐行明年不會在CCTVB落廣告！

彩豐行於去年與TVB簽定了廣告合約，因此我們必須履行合約至2019年12月31日。合約完結後，彩豐行於2020年將會選擇其他平台作宣傳渠道。希望各位可以體諒及理解，多謝各位一直對彩豐行的支持。
#彩豐行 #香港品牌 #香港製造

TVB本身都夠哂霉而家連C9牌子廣告都唔落

屌
之前promote嗰隻蜜糖沐浴露勁撚好用！
非打手

佢啲野好似無隻有用

多謝tvb戰線手足

你試過未
我用完決定唔轉其他牌子

專心賣BIGBIG CHANNEL廣告

大仆街會唔會俾人炒

可惜佢啲嘢真係唔多好用

ok 今晚買一支沐浴露g持下

老實講
佢d 貨質素真係一般
本地廠，我多數用梨奧美

咁就要試下佢d產品支持下喇

重溫

就係買過好多唔同類型既產品
都唔係幾得

佢啲沐浴露我覺得ok喎

呢隻蜜糖body wash 好難沖乾淨

專心搞執笠準備工作

cut tvb廣告係要加許下

推

我覺得秋冬乾燥時用非常用

擔心陳庭欣會比CCTVB 清算

係咪你皮膚問題
我沖涼陣味好撚香

沖完*

買過一次 比個sales fake左 唔好用既 不過而家咁就唔介意比佢fake多次

小鳳姐！

黑糖個隻好正

佢隻馬鞭草沐浴露好好聞 用完返唔到轉頭

收工去入貨

正，即刻支持下

懲罰行動正式啟動

沐浴露算幾潤

佢既價錢黎講係抵用既 有一排成日用佢支磨沙

好唔好用都好啦 可以買小小黎支持下

大家要俾返credit幫手洗版嘅手足

請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 綜合狙擊頻道 (後備):
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

黃色個隻？用左3年沖完香噴噴 陣味勁甜

佢果隻薰衣草/白合按摩油仲好用仲抵屌

彩豐行以前贊助左好多年港界杯賽, 幾本土下,
如果今年有擺工展會, 可以和佢SHOP下以票獎勵
買爆佢, 其他唔買, 等人地眼紅

理佢好唔好用，cut tvb 就要買多幾枝

push

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

ATVB

懲罰下佢先

CCTVB咁少氣，陳庭欣即少出鏡機會

再推

三推

除左沐浴露佢而家多左好多野賣

我老婆都係咁講，要叫佢幫襯多啲先得

係之後買咗其他味試 100蚊3支1L勁抵屌有排用

我買撚左3公斤返屋企，真係洗到巢皮都用唔晒

利申：獨居

天氣乾燥今晚買枝黑糖試試佢

佢啲野真心好用
不過男人老狗用太香。。。

原來有落廣告

仲完條女會唔會含到雪雪聲先?

唔係cctvb落宣傳就係最好嘅宣傳

今日即刻去買返兩set潔面爽膚保濕撐下場先

要瘋狂幫襯

Push

玩分化 我中意

有老公養,驚閪

送都唔敢用 好多化學成份

竟然無人講佢隻牛奶沐浴露
香到我沖涼沖耐左就係為左J浸味
幾時先肯出補充裝？

用重香料咪香囉

可以一試 前提係有女

水都係化學成份黎架
唔好飲 唔好沖涼ok？

訂價係平 又大支
我諗佢哋應該食住個勢upgrade品牌
特別係佢標榜香港本土品牌
本土意識抬頭 唔襯機攻佔中高價市場嘅話呢一世都唔洗指意突圍

MEN系列其實屌打曼秀倫敦同其他萬寧買到嘅系列
但好似無乜宣傳
特別係果支加咗amino acid，之前成日斷貨。

唇膜好用
十幾蚊 大大枝

咁呢隻又真係彩豐行最好賣嘅一款産品嚟。
都幾好用，又平。

隻蔗糖好香喎 同男朋友去買 佢聞完都問我揾左枝黎用

懲罰下佢

White Musk 勁撚香

就係呢隻

支持

好波
佢隻森美淫賤沖涼液幾好用

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

只要用完唔生野,我都會支持

Support!!

係，D沖涼水可以飲返

牛奶味沐浴露超級好用 又夠香 今晚買多兩支先

唔係話過佢哋工場好污糟嘅咩？

加左amino acid有咩好

點解係用重量計

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

本地品牌本地製造
仲有一隻叫梨奧美 hktv有
呢隻質素普遍比彩豐行好

蔗糖/牛奶用過，幾好用又潤
馬鞭草就個味好清新

另外佢有條line係花香/生果味
夏天用西柚味真係好正，最鍾意佢！
女嘅就通常會鍾意玫瑰味

有冇圖呀ching 比你地搞到想買

最好既廣告=唔係cctvb 落廣告

佢個牛奶沐浴露好香好滑

真係做本土市場嘅藥妝
質素合理 價錢平仲想點

難得人地肯聽意見唔再落廣告
大家就應該支持下
我用開抗菌洗腳板底
最近轉西柚,隻味都OK 呀

我都唔知，但用過咁多支男性潔面呢支最好
用女朋友果啲通常太潤
曼秀倫敦薄荷果支又太緊
其他無乜特別印象唔深刻

斷貨試過彩豐行無加amino acid果支
用咗幾次就無用擺到過期

用緊white musk果隻沖涼液

佢隻牛奶磨沙幾好
平平地 粗用唔肉赤

佢應該係想講3公升

Diu

嗰個係Bless 飲品

值得嘉許下

彩豐行有隻藍色冰涼沐浴露，冇咁潺，夏天用都OK
不過梨奧美黑色碳粒子沐浴露仲好

就算唔喺cctvb賣廣告都唔會買 個老闆賤格到仆街 未出名前個前妻就係咁幫佢sell啲product 出咗名就搭上個港姐同老婆離婚

真本土牌子

森美代言沐浴露好用wor

追住含

抹乜都得

明白唔喺cctvb落廣告係要支持 但唔明一點 唔落廣告唔係佢地俾少咗錢咩 廣告都五六位數字以上 照道理佢哋仲要俾少咗錢應該未咁快需要懲罰住？ 我覺得大家有閒錢應該幫左最有迫切需要既先 之後幫襯cut廣告既都未遲？

tvb戰線手足好波

好波

C

聽日8:30am會展 林鄭會去亞洲保險論壇

星期二12月10日有Asia Insurance Forum,喺灣仔會展會搞足一日
啲嘉賓有林鄭、大陸銀保監會、國際間做有關保險嘅官員、大粒嘢
保險業幫香港賺好多錢、佔GDP好多，係非常之大嘅一個春袋
大家記住去支持下啦

一齊塞爆會展

經濟攬炒

去暗瘡面膜幾好用的

老實講，我男人老狗都會入彩豐行買下野 ，d野係幾抵用

佢條友好似係陳庭欣

佢養啦

real 啲補充裝好撚抵屌

當whey protein食

沖涼野幾好
大枝又平
其他都未試過

純計產品質量係好嘢嚟，絕對經得起大牌子考驗

只不過係啲包裝樣衰啲，用啲字型又老土，同埋啲產品系列啲名好鬼柒

之前用sebamed係高watt燈下都會身痕,轉左佢隻蜜糖沐浴露先有好轉,但係都唔可以企太耐

香港牌子 利申用開

差啲唔記得咗其實最柒係佢個名，不過我諗佢市場定位都唔諗住國際化可能柒柒地嘅名先吸引到佢target customer嘅注意

其實本身呢個牌子評價都唔錯
而且Made in HK

證明唔係tvb落廣告
都可以爆銷售

太子爺個老婆係tbb大仆街

真係未聽過
有機會會試下

依家賣廣告最平最有效方法, 就係宣佈唔係TVB落廣告

fyr
彩豐藍到仆街
你睇下腦細條女

觀察名單

依間垃圾公司有咩好吹奏理撚得佢落唔撚落廣告

擺明啦

不過咁樣更加無人睇

又少一個

之前唔鐘意彩豐行 依家會開始用佢產品！！

如果趕走TVB，要捻下點樣先可以令viu tv now 唔變做tvb，中共一定有兩手準備，condom用完就開個新既

點解佢big big channel 會做得落 正常人都唔會用

本地野割CCTVB
可以一試

係屈晒機
絕對唔係屌打咁簡單

香港品牌

我用緊

香=香精

我地都要輕輕幫襯支持吓

做到野

講貿素咩而家?
講黃呀

唔係圈內留返俾狗用喇

其實可以係邊度買到佢d野，想罰下

質你老母量

之前男士潔面套裝 100蚊有洗面奶+爽膚水+lotion...用完覺得幾舒服（有無功效唔撚知，男人保濕有功效=舒服，最少冬天唔駛乾到裂）
每日用好似唔撚駛錢咁

正

公升講錯左

成個廣告時間不斷loop條柴鳩

強力掃入全缐用品！

希望佢好似atv咁

咁樣只會步ATV後塵，ATV幕後咁多水喉射都係搞唔掂

佢啲沐浴露幾抵用
蔗糖同馬鞭草keep住用
另外玫瑰toner要黎濕敷好抵

我覺得開口講唔係tvb落廣告嘅 都要被視左黃店

我都係幫襯佢d 沐浴露多

用開佢哋嘅沐浴露

自己有舖頭好似冇得喺屈記惠康嗰啲買到

好用既定義係？
N年前買過覺得一般

美白同保濕Gel mask 又平又好用
用完上妝勁貼 非打手

算係做到成績

係咪唔係 TVB 落廣告
就可以用返

我都係買呢set但好似無咁平
不過好似唔洗錢呢句好中
好似永遠唔會用完

梨牌潤膚產品

Paper mask 好用🤩

沐浴露、洗頭水都非常唔錯
skincare類未敢試

睇佢個品牌咁大陣c9味
仲以為深藍
不過黃藍都好
抽起cctvb廣告都係要讚下

西九好似有一間
唔知仲係唔係度
商場側邊電梯上附近

溫和啲，唔會刺激
一般潔面都係皂基，洗得乾淨但可能刺激，氨基酸潔面更溫和。

btw開架男人牌子唔好買啦，咩曼秀雷敦、biore話就話係深層潔淨，其實一味鳩落薄荷當清爽架咋用完乾到仆街
loreal men expert就隸屬藍紅集團，唔好買

你個名唉biotherm真係好可惜，咁好用但比lor狗收左

洗頭水都好用 洗完唔笠但又唔會好乾

誠哥跪低機會唔高
反而有線高危

Yes

呢隻

沐浴露同浴鹽都唔錯

平時嫌三嫌四 一話黃就瘋狂奶

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

都吊到隻金龜啦，wfc呢份垃圾工

佢隻ginger and唔知乜磨砂幾好～

李澤楷同佢老豆唔係唔gur好多年咩？

P

轉晒睇開電視啦人地晚晚敎煮餸

用開白麝香淋浴露 好撚香

咁仲好，大陸錢就出左，香港人錢就照袋，但香港照舊光復

蔗糖啊

呢個價錢，你一定俾得起！

你地係唔係唔記得左2014年雨傘運動既時候,
彩豐行出左個廣告笑年輕人窮, 所以日日去金鐘訓街

用開佢隻剃鬚gel都幾好用㗎
我係粗同生得好快嗰種
用佢呢隻gel剃得幾舒服

和理非一齊加入炸爆廣告商

推 唔好亂懲罰住 睇定啲

冷靜d唔使瘋狂奶住喎

咁都好吹奏？見到中國香港已經唔想買

誠邀大家一齊入tg group 狙擊cctvb

好似美心咁。
護膚霸權。

以前因爲主要係上樓舖，
又少廣告，
所以真係好平。
依家做大咗少少，
有門市但都唔太多。
如果主力係做街舖，
價錢應該做唔住了。
貴咗啲人就唔買佢啦。

其實同小曼家族有咩別
邊個好用d
邊個扮邊個？

自含

反面覺得佢keep到價錢
依家都已經好平一枝沖涼只係三十幾蚊
物價都會升 佢開咁多鋪都keep到呢個價
再平你都唔敢用啦

小曼唔係收咗皮啦咩

佢啲skincare用過隻蝸牛mask 我覺得幾有用 用完又白又滑 但上網search完啲review唔太好 就無繼續用

agger落下薄荷扣下香精、包裝黑白灰藍就變男士系列，仲可以扣起靚料慳成本，橫掂好多男人保到濕唔乾裂就滿足

neutrogena

上連登一轉就有巴打追住你來含

不了

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

佢隻臭雞老婆都係TVB出品

維特健靈

早幾個月都仲買緊
乜原來收咗皮？

男仔岩唔岩用

1月1日開始個TVB廣告名單要徹底制裁

估唔到條友都算黃